我想問下咁多位手足 Snapchat 點玩㗎？

毒撚唔識玩

浮雲gor 教我玩

做咩咁多snapchat post

人地一send比你就要capscreen 鬥多分

好似好好玩咁

有咩用架

可以儲分換個c牙返黎

又唔係換cda